[![Banner](images/banner.webp)](#overview)

Choose a language: [English](https://gitlab.com/BudgetKitab/budgetkitab.gitlab.io) | [Indonesian](https://gitlab.com/BudgetKitab/budgetkitab.gitlab.io/-/blob/main/README-id.md)

## نظرة عامة
تطبيق ['BudgetKitab'](https://budgetkitab.gitlab.io/) (متتبع بدل الكتب) هو تطبيق ويب متعدد اللغات مصمم لمساعدة الطلاب في الجامعة الإسلامية بالمدينة المنورة على إدارة **بدل الكتب** الخاص بهم. **بدل الكتب** هو بدل كتب سنوي يبلغ 850 ريالًا، يقدمه الجامعة لطلابها. يوفر هذا التطبيق واجهة سهلة الاستخدام لتسجيل مشتريات الكتب وعرض الميزانية المتبقية.

## الميزات
- **تسجيل المشتريات**: أدخل اسم الكتاب والسعر ووقت الشراء لتتبع نفقاتك.
- **تتبع الميزانية**: يحسب التطبيق ويعرض ميزانية **بدل الكتب** المتبقية بعد كل عملية شراء.
- **تخزين البيانات**: يتم تخزين جميع البيانات في `localStorage`، مما يضمن عدم فقدان معلوماتك ويحذف الحاجة إلى تسجيل الدخول.
- **الدعم متعدد اللغات**: يدعم التطبيق اللغات العربية والإنجليزية والإندونيسية.
- **تصدير البيانات**: قم بتنزيل إدخالات بياناتك أو سجلات الشراء كملف XLSX لأغراض النسخ الاحتياطي أو غيرها.
- **التخطيط للميزانية**: توقع ميزانيتك المتبقية بناءً على عمليات شراء كتب مستقبلية محتملة.

## التثبيت
يمكن استخدامه مباشرة في مستعرض الويب أو تثبيته على جهازك للاستخدام دون اتصال. للتثبيت، قم بزيارة الموقع واتبع التعليمات لإضافة التطبيق إلى شاشة الصفحة الرئيسية.

## استخدام
1. افتح التطبيق وحدد لغتك.
2. في كل مرة تشترى فيها كتابًا، أدخل اسم الكتاب والسعر في الحقول المخصصة.
3. سوف يحسب التطبيق تلقائيًا ويرضى ميزانية **بدل الكتب** المتبقية.

## المساهمة
المساهمات مرحب بها! :)

## الترخيص
هذا المشروع مُرخَّص بموجب شروط ترخيص MIT.
